赤石彭卓棋係街站完爆袁彌昌

大巴大巴打落去

推下先

彭卓棋 能否完爆埋民主黨7子

睇返新聞，佢以前係黃毓民啲靚

轉世靈童

田少個希望聯盟,又冇中共配票,又行中間路線,純粹倒$落海?

投機主義者
佢啲往績hku應該唔少人知
真係參選嘅話，大家睇路

撐毓民 撐彭卓棋！

屌，同過佢做嘢都知，呢條牆頭草轉向能力勁撚到。

選區議員前佢係喺D乜乜商會間穿穿插插搞關係搵食，D擦鞋仔食相肉撚酸到

好多人唔知的
之前搞咩創業公司，水啲做咩垃圾會員，聽啲鳩講座
仲要sell大灣區機遇
今日就跳出嚟話自己黃
做戲佢就叻，最撚叻搵啲冇乜危險、又拎到分嘅嘢做
好撚嘔心，不過睇嚟大把人會畀佢呃

佢唔係smarties?點解依家係黃

但好似見有前su人都撐佢...